宙斯甚至开了一个关于非二元性别身份的玩笑，虽然它并没有冒犯的意思，但它只是让人觉得太努力了。 《仙人:仙花崛起》是一场值得一试的冒险，在畏缩和魅力之间摇摆 
 如果餐馆不遵守用餐禁令，它们将面临罚款、传票和强制关闭，但通常由地方当局和卫生部门来监督违规企业。 餐馆不顾室内餐厅的关闭来度过冬天|Jenny G. Zhang | 2020年11月30日|食客 
 这只是近年来一系列冒犯印度教保守派的广告中的最新一则。 Tanishq只是最新一个面临印度容易被冒犯的右翼愤怒的品牌 
 他们推断，鉴于屏幕上的伤害和死亡“很容易克服”，参与者可以学习如何与他人相处，而不会有冒犯或感到不安全的风险。 玩坏可以塑造行为，但不是你想的那样|艾琳·布莱克莫尔| 2020年9月28日|大众科学 
 她说:“有时候性侵犯的人实际上是精神有问题的，他们需要精神上的帮助，而不是被关进监狱，在那里他们会变成一个更暴力的罪犯。” 她继父承认对她进行性侵犯。 这还不足以保证她的安全。 | 2020年9月18日|ProPublica 
 凌晨1点42分，一名评论者直言不讳地问道:“杰夫，你真的是一名被定罪的性犯罪者吗?” 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 对世界上大多数人来说，亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦(Jeffrey Epstein)是一名被判有罪的性犯罪者和金融诈骗犯。 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 他们都是同谋，虽然我母亲是更恶劣的罪犯。 我是一个数字囤积者|Lizzie Crocker | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 不过，他的性犯罪者血统是真实的; 澳大利亚警方拥有这些证书。 悉尼占星家变成伊斯兰激进分子Jacob Siegel | 2014年12月16日|每日野兽 
 Huxtable医生最后几年会不会以性犯罪者的身份在监狱里度过? 难怪考斯比保持沉默:他仍然可能被起诉|Jay Michaelson | 2014年11月23日 
 他一着陆就会遭到攻击:这个人不是一般的罪犯，我们一直在密切注意着。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 哲学的决定论者会谴责冒犯者的行为，但不会谴责冒犯者。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 它对犯罪行为的惩罚是罪犯在犯罪时没有注意到的。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 安德烈向那个冒犯他的人弯下腰，用专横的声音叫他走开。 Balsamo，魔术师|大仲马 
 那一年的法令规定，每个违规者都将被没收12便士。 粗口史|朱利安·沙曼